hi 淡友 (197)

全面睇淡，逄高加沽

熊軍下個星期會戰勝歸來

qq又升乜尻
肯放過我未

推布神你啦， 無福消受

開put咪得囉, 又唔會死嘅

睇中282/283等星期一升完即入

咁咪呀婆都知殺完281會回？

跟住直殺283 大戶爽到

大路做法, 但就係太大路先要小心

咁易估到就...

當你以為285好安全

ok 買無限遠熊

夜期咁行法而家唔識睇

開咗
坐緊幾十格

好，等你殺上黎

281又大戶
276又大戶

驚Q咩，熊市黎

咁我坐多陣

睇嚟羊兄好信得過侵侵, 不過我都好驚佢

幾時到期先係重點

溫馨提示

上次反彈高位287
再上次29083 咁當佢291都殺得7788

150格

我唔貪心炒中間就

星期一隻熊死得

幾十格
我坐緊十幾格都好痛

一日殺盡所有牛熊 咁我唔玩

加油，你地人多勢眾，一定殺得死283熊

咁多格唔溝贏唔到

落返啦 無事啦

嘩 人仔6.81

Call返啲做對沖好

爺西打mau 波

可唔可以hsi升qq妹

ig升adr升
星期一牛軍仲點會輸

Ching 識d 野

低調

你仲唔畫多一打牛出來

熊軍扮對家燈
學賭波po d人扮買對家gel頭

下星期上證可能助攻添

夜期痴乜線, 好采冇熊過夜

我係誠實的

我被夾死啦

今次連指會唔會破燈呢

我當然知聽日一定爆升 後日會爆插

係咪有得傾示好咋? 今朝人仔6.88 依家6.81喎 升700點

爺西做巿ma babe
上個post 有講

267大反彈
直上通道頂290

大家，夜期要止賺啦。差不多

岩岩又破頂 我真係算走得快

被夾爆 好下星期投降

反手沽點睇

牛軍high又點 輸極有個譜 一撚定高開比我走到
更何況夾多300點重熊 唔撚信佢唔食

無錯 如果現貨真係高開279 既話 rsi 穿撚埋80
你朝早止同依家止 差唔多 依家止仲可以安落訓教

美股
快啲升穿25888

升到cls

星期一高開到200再頭也不回會直上

屌呢棍
爆埋今朝個頂

820 仲未停??

畫左十幾隻啦
畫都畫到悶

27810平哂

買到幾多部iPhone x

-1 試下先

Bb唔駛開飯？

訓左

唔補裂口好難夾上

叫左你反手

咁搞法星期一夾爆哂淡友，但又無位比好友入

死火了 差不多FULL LOAD 星期一就死

**********************************************************************************
2018-08-24 1,076.040 34.090 51.060 189.280 / 94.64%
2018-08-23 1,300.410 316.140 344.060 172.310 / 86.16%
2018-08-22 677.860 104.020 54.750 144.390 / 72.20%

全面睇淡，逄高加沽

逢低止蝕

話時話大戶熊咩位？ 隻58071 好肥美

高買低賣 老散表演

我唔覺得280中線 同281-283烈口位會比高開吉穿
所以星期一一定有同價位入?? 咁依家止咪避埋星期六日壞消息/美股回囉

28289果個

大戶熊心諗 : 驚都冇驚過

*******************************************************************************
2018-08-24 23.660 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-23 43.560 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-22 21.370 0.000 0.000 190.480 / 95.24%

所以布巴而家-1

已經蟹緊，等回

個個係其一 就好似300個個裂口咁
睇下市場想唔想做呢個做大頂來沽

二係你問高開200頭也不回
高開唔回唔補裂口引唔到熊 夾上去無咁多
好似今日咁回一回落275 幾多人中伏加熊

回緊

呢個咩價位 281？

有班傻hi 熊証當正股 止蝕呀 on9

回左成千點啦喎... 大戶係咪要等支爆先食?

聽日你去港交所開工？

止蝕即輸個心其實好難受
要trade得多先無個種心情

以前我都唔止蝕夾撚死

我因為-1緊同布清對賭 無得跟咋
5xx個陣d人跟佢入既話賺300點

又話股joy

一早叫大家止蝕熊

當時班撚屌叫人止正股

而家真係熊仔當正股揸

sing joy ar ching
me gut chong gornight

仲有力爆上屌你

止蝕呀

星期一爆上283

Cls 夜期都爆升

但明知佢會跌返
根本唔值

蟹緊9點

琴晚都好多人講企穩650要走
我都有提過 但好似有人仲早過我講囉
咁今日咪企穩囉 事後咪會升囉 d人又唔係先知 大家都係睇圖預測架姐

下星期出成績表

淡友唔使擔心 長遠必跌 有彈藥再溝

星期一跌唔好瀨我
我都有put 賺小左300點

止蝕喇

果班on9硬淡

早兩星期唔係好串叫人止銷咩

cls

27815 -1左，輸死

28250 打巴

頭也不回

股災得黎，我都跑左幾轉

唔回收市都止

我得170點好失禮

只係估唔到升咁多 我都應該無位加注

真 全晚無穿過上升軌 係無穿過 無singel 叫過人止

咁本多終勝係無錯架嘛

美期跌 佢都未跌

回啦！！！！

所以而家夜期開得過

隻野去到兩豪幾子都唔食

你唔可以排除佢琴日彈上28051個下當完左浪

佢地成本都係兩仙幾買起
但兩豪幾唔食玩咩????

呃人ga

牛二轉牛三

幾時到期？291熊呀？

人仔 ，熊軍仆街鳥

升撚完未夜期

差少少奶野 一見家鄉即平

冇撚左BREAK 屌好少牛咋入左

星期一玩撚完

11點幾仲衝night high 痴線

27858唔敢追

痴線 OK 牛三

星期一gg鳥

嘩 6.80 是咪有野發生緊 我地散戶唔知

星期一0920有冇機會回返啲

直上285

你叫邊面

差兩粒鐘 唔洗追
一晚賺300點 同賺400點 無乜分別

美帝要人仔上6.5呀

屌 上到27850 真係就快上到黎打柒我
邊個夠我燈 雖然我明玩野 睇升但唔走-1

我知
但今朝上番6.88 個個覺得無得傾
我頭先6.82 咪上水問是咪有得傾先會升得咁快

但上得咁暴力

人人以為牛三

前晚 27950 -1
岩岩27730 走
同你對賭 賺少200點

夾死

原來沽王紫巴未死

太痴線啦 星期一到底會點

日市大亂,大戶話我地玩夜晚！

星期一真係高開高收

11點半咋
一陣棍落，倒跌都仲得

破到裂口再講
我覺得尾水

有冇咁神奇 （我都想）

真心sudo賺夠轉玩夜期仲好
又唔會日頭煩做野又唔會無精神

補裂口就會破左一浪低於一浪的下降趨勢

賺唔夠 本細冇咁易上番去,一日汁幾千

你真係好有信念 堅持

夾撚死 星期一高開400點 要止 又冇成千銀

啲pk大戶爆得咁誇張真係會放手？

我輸哂添 要快d好翻做野

星期一大賺

路倒跌都回剩50

唔

上星期又係咁 尾市平倉暴跌

頭先唔敢過夜28700走左+1

夜期2萬幾 今晚跟布神個班人都300點
夜晚賺3000蚊 除左做雞我都諗唔到有咩工可以咁賺

半年

插啦

做雞一晚應該賺多過3000

豬到要做雞

布神仲要玩大期,fapfapfap

welcome back

你唔係玩大期咩

重上3萬點高位

回喇 終於回左三十點

我都大期 我見你話無錢先話入場費最平係2萬幾
大期成11萬1張

好奇一問，而家通常咩途徑call g

錯邊會失禁

2萬幾唔夠穩陣嘛 不過如果剩係刷夜期錢又好似幾好既

佢話本細無錢 我咪講最低入場費囉
無啦啦點會同個本細既人suggest 十幾萬入場費既野

係

你唔係得5手牛咩

我60萬股熊呀

新高係咪咁易就可以上 無頂

佢未必指5手牛

完

夜期真係頭也不回

傾唔掂數 十一月前冇計傾

好在得put, 夾我啦夾我啦

老美呢d,先最危險
破完倒插

等溝put 唔走住

殺撚晒班熊再買

夜期有冇大戶玩嫁
淡倉大戶日市救命呀

坐定放

但夜期錯邊/上落大chok既機率
低到不得了喎
eg, 騰訊業續唔合預期 低水緊先百幾 你會唔會走去+1?
美股爆落 琴晚跌一百點 當你勁柒最低位500先-1 最後彈番上550磨
都係蝕50
輸就輸幾十點 贏就贏300 仲要成日出現
我都未計我上年牛市開始玩 晚晚高水一百幾以上個d日子

夜期我散戶一人一張都收大戶皮

走 因為我琴晚過夜今朝食哂

夠哂飽

只要捉到方向 我就有辦法刷錢 唔怕

以後跟撚住1299張圖玩算 狂玩擴散三角

總知佢呢隻一到68-69蚊熊佢 or 熊恆指 一到65-66買牛 實win

你今日貼倉救市成功左

豬大獲

貼完即走 反手刷錢牛

Ray爸有咩搞作

日日輸 收息算

最尾唔回到50點內切jer又點話

無買野呀 之前豬哂啦

講清錯先,咩50點內,恆指綠色+50內定係27850內,切jer又切邊個條jer先

工又無返 點對沖

唔理星期一加沽

夜期
+50點內

隻腳好翻就揾，呢排學野先
賭場開1世停下囉 我呢排堅黑

暴力救市

你而家會覺得我9up
1點你就知咩事
老美

+50 or +230

我打本比你

你贏埋我個份呢傻既 加油

老美雖然好牛，但今日都要收皮

星期一QQ生性少少就得架啦

牛定熊先

去開飛田

好有霸氣

好撚攰 岩岩先收工

強積金全美股日日賺

翻咩收咁夜

星期一夾爆

好彩有正股係到都冇咁傷

其實又有咩消息 咁來夾高

同我沽盡佢

jm9走撚咗痴線佬入嚟鳩叫

頭也不回 下星期再算

乞食就有

人地送 點解唔乞

收市應該300 夜期升

仆佢個街molamola

係呀，禮拜一等打靶

Dow rallies 130 points as Powell defends gradual rate hikes 原來係咁

朝早 6.88 d人估中美無得傾
今晚6.80 d人估有得傾
係咪咁 其實市場都係炒消息 估估下 所以係要小心星期一唔會高開咁多

聽下大師9 UP

今次上咗28000仲會唔會落黎

擺明夾上結算

紫貝天葵(冇jer)

仲有1個鐘 我睇好佢

多謝指點

仲有成粒鐘

啪硬了 !!

再見了熊仔

未完場始終唔好慶祝住 嘩，世界波

實有位走 睛巴會幫手收貨

爆得咁勁 我都唔太夠膽 星期日晚做下功課先諗

人仔就穿6.8

玩咁細 400點我已經輸4-6萬

45分鐘回230點... 我諗你要打個電話Call下金仔出手先得

買左5張700 put

美女回左1棍 但夜期唔識郁

標題真唔真呀

頭先穿左一下

我買左50張qq put

呢兩條消息啊, 爸打. 我都比佢夾到兩張細期平左

你大獲d

好彩我仲入左34張qq call

大家坐下 張輪都遠有150日

我個張期權黎... 得番4日

仲有機

0920 暫停買賣

284多左d wo 補裂口都唔洗咁多

有機會啦,快D落番+50

lm 贏變豬呀

突然間睇完圖又好似唔係咁擔心
期指今個月未試過夜期高開幾百點 日市再高走
次次都係跌返

希望星期一會好似8月1咁走

似呀，但比我走左先

爆到九采

但月K macd7月叉左落 係咪長渣put好 不過仲要等佢彈高啲先得

如果係普通股災 股市就一底高過一底 得個2萬4食得個3000點 今晚都300點啦
但最近d人開始吹奏話係支爆+樓爆 會跌深d 咁好難估

當然啦 大部份人估黎緊十年一遇既股災 跌到萬6 長渣就肥仔囉
睇你銀包hold到幾耐

4分鐘完場... 差唔多收DH

D好友唔平倉 所圖甚大

今日日市同夜市真係精彩，差啲以為轉勢走去入熊

Between hi 淡友post就黎到200

依家渣put個d 又假設a浪完左
咪聽下呢到d高手講 十年一遇股災 回0.5到3萬點 自己頂唔頂得順囉
有無人係先知 你咁樣問人法

想點慶祝話我知

上30000然後落18000

成2000幾點唔食對唔住自己

話時話之前入左隻Q Put 26108，322.22行使

依三日個街貨都坐爆晒100%沒人走過，覺得鬼鬼地

我都差點入熊, 但要過兩晚夜就不了

全日波幅7,907.11 - 7,949.25
52週波幅6,228.73 - 7,949.25

下 原來納指破左頂 淡友po無人講

訓哂啦

依加幾點阿

我唔知有無比沒事兒block啦
講開納指破頂
我都比沒事巴追擊得耐
打和啦好嗎 不嬲都無諗住串人 係個日記得有人講完就差唔多彈到破頂 先係到9up下
鬼知你咁上心
同埋你成朝係到追擊我 我先玩罵戰
如果之前真係有冒犯 就sorry
你自己睇番以前你開d假膠po 有幾個我都係頭幾個回覆 無啦啦又點會追擊你

他是淡友?

睇情況掛

坐緊點會有人止蝕

變極限都唔知走唔走喇

不是
那一天他說納指見頂 但無打分析既
咁前幾晚納指係有暴跌過
第2日 我就抽水話納指升
我以為又係見升睇升. 見跌睇跌既人講 我係無認人名 同無屌過佢話佢錯 亦都無人知係佢講添
佢就話好辛苦 好上心分析完 比人抽水 好嬲 個日恆指高開後急跌 仍是綠燈
但佢就狂追擊我
我咪屌番佢囉

淡友無問題 佢有分析
但佢屌我d野 我都可以駁
我唔知點解 佢嬲咁耐
唔通我小氣 我依家又追擊佢咩
不過我覺得佢一早block左我啦 夜深人少講完就算

幾時既事，我入左淡友po未

未 但佢呢排講個個咩追擊佢既人係我
屌 呢樣真係黑人問號
追擊佢個班應該係佢仲叫vic個陣 入黎屌呂布/好友個陣 全部屌番佢既好友
而我係唔覺意抽左佢水 比佢追擊 之後同佢罵戰個個
但佢記憶就當 我係追擊佢個個 我覺得之前同佢對屌好小事 當成件事全部我錯都得
但唔好屈係我追擊佢 撩交喊

沒事巴的確係睇得準既，不過佢食大波波，我地食細波波姐

星期一要同我d 熊仔永別了

好彩走淨半注qq put

下星期再度下點攪

等緊侵侵一句

好彩琴日一開始食哂啲熊仔同 put

qq仲利淡未出
唔驚

星期一起碼升到280

巴打咁老定

發夢收到風
個利淡都幾大獲下

牛三

星期一開市即沽
阿婆都識玩

Bear immediately when market open on Monday
Ah por also know how to play

只怕個市合埋眼當睇唔到

唔出奇 美股升+人仔暫時好似平穩咁

雙乳廣播

Double breast broadcast

升唔升到28500？

個時咁敏感
有利好消息我覺得有機會

星期一set 定一開波放曬熊

what news?

好彩星期五最後無入熊

應該今晚或者聽日爆
到時自己睇

信你, 我都有預感

我對星期一跌仍然充滿信心

跌硬我肯定
qq呢鋪唔惹小

熊軍要星期一朝早侵侵出黎9up兩句先有得救

你都燈咗幾耐吓

星期一大戶唔屌爆你班廢淡真係唔好做人喇咁廢

燈乜春 買call我放咗啦 升咁多

大戶升期一要你追返

跌條撚

現價太平

會唔會穿310

跟本就係牛3

我都想反手
但太高了

應該得

希望星期一gap up 28100

現價好平了

never

牛軍GOGOGOGO

我們一齊牛牛叫

即係星期一恆指會暴瀉
熊軍大勝日

牛軍唔好HIGH喇

坐等put爆升

人地UP幾句 就利淡
你估佢係侵侵

內銀內險爆升，qq暴跌，打和

聽朝一開就28000 點解唔HIGH 得

9up下姐

升旗一

我怕佢9點31分就變返276

頂盡GAP到279好啦，GAP太高會有反效果

咁追牛 什市前返28000

回番都係好事來
唔係邊有位入

阿爺一瀨屎就PK了

阿爺呢幾日助攻

286見

希望阿爺下星期生生性性
咁我就倍感安慰

唔貪心......上到283都OK

唔俾高開高走？

係會有利淡消息
唔係我9up就利淡

第一站先280。唔好咁貪心住

真係牛三啦
星期一高開高收

我9up咋，唔係話巴打你
會留意新聞

不過會係陰燭
再連挾4個交易日

I don’t think so

Really ????
Then let’s see

升到痴左？

每次見到你個名都有學友把聲

大家點呀？

傳聞張學友一炒燶股票就開演唱會

夜期咁有力... 真係可以膠開高走
bull 3333 go go

唔太好
追本條路好難行

cfu又謙啦

穿埋20天線忍到既止蝕30天線囉
我都唔追住，遲下先再報仇

等星期一直插270第一步

我想升喎,我CALL左

日日都要追本
好慘

升你覺得會升成點
都係個句到281已經好叻仔

你都就番本啦
我連車都未開

中證監：外資投資A股勢頭並未減弱

中國證監會新聞發言人高莉上周五(10日)表示，今年以來，內地上市公司盈利能力持續提升，股票市場投資價值顯現，境外資金通過互聯互通等渠道持續流入A股。

今年1至7月，境外資金累計淨流入A股市場1,616億元人民幣(下同)。6月以來，雖然全球貿易摩擦加劇，但外資投資A股的勢頭並未減弱。6、7兩個月，淨流入A股市場的境外資金498億元。(lf/t)

阿思達克財經新聞
網址:

有沒高手識睇阿爺係咪吹緊水?
外資真係係咁流入A股?但點解係咁潟既?

我希望有283-286
雖然機會唔大

281已經4/500點 好叻仔ga la

咩就返本?
岩岩先開始追返少少
仲有好長阿條路

輸好多咩

輸晒之前係澳門賭贏既profit
30k沒晒

露璐你d新股點？

我50k幾呀

上上星期已講外資抄底啦

斷捨離
超額700倍都俾左10萬股我 好黑

豬好多 我都黑

50k 好少咋wor

係阿
呢單係上上個星期新聞
不過諗左好耐阿爺係咪出口術吹水

冇可能抽咁多

1783

抄完底跌撚左咁多日
真係好難信係真..

咁我窮呀嘛

連登真係多有錢人
50K都少

好多新股都跌穿ipo
回升都要等第3,4日

個個都幾百萬上落

咪臭係囉

熊軍唔洗驚，最多上28300,成交唔 配合

我遠熊過！各位巴打聽照去新加坡，星期四晚返，祝各位贏多D

返嚟會唔會唔見咗隻熊

幾遠?

29200熊，之前食咗個升浪，死咗都係輸幾百點！ 到時瞓身33000點熊

希望我哋可以一齊數錢啦

sorry隻午食咗7至8點

7 -8百點

熊1反彈有1500點好勁啦

熊2就驚啦

岩岩計下...
原來恒指計..
反彈比率0.618高位係28018..
星期四高位28050 ...

292唔驚啦 今轉冇可能升到

咁姐係代表咩

每過一天，這一天

引

有冇人有左一巴又一右呀媽打女gif

大佬呀 點解可以係澳門就贏幾萬
係牛熊就輸反囇

姐係今次反彈浪力度算強
可以上望補完裂口283掛

沒技術

係就好喇

繼續遠熊近牛

強既話 我覺得上次29083個次仲勁
個勢勁撚到我以為我d 292熊死硬
如果我由0.032坐到0.18

去到幾多加熊倉，正恩兄

你下次賭錢叫埋我

280-282有成2000張熊

其實你地預左死硬

首先我要有錢..........

Cfu好多錢

molamola

等你carry我

睇下聽日點啦
企得搵282 283 可能285先加
不過我覺得未必破到裂口

好想贏左錢砌部電腦瘋狂打機
但係而家連本都未追到

我都想有人CARRY

真係上28300可加住

好耐無見恆指升6舊

我屋企好窮
連電腦都無

即市汁十格熊應該唔難
升咁急總是回吐d
但不能貪

學晴巴玩極限

尋晚個noi goi

我唔玩極限架
太多街貨個價太飄
291熊

我電腦真係就黎壞
又玩唔到新驚

無咩新驚玩

點解成日有人話會補裂口
但30200果個裂口點解未補既
可以唔可呢幾日補左佢

我想玩BIOHAZARD 2 RE

3萬點
有難度
真係唔打貿易戰就有機會
好撚多蟹貨

走左咁多$，邊有$上30200點

係咪得我屋企窮到連電腦都無

好似好驚嚇

又想玩無雙 orochi 3
想用呂布萬人斬

賣腳

PS4 ok la

叫阿爺跪低含喇好嗎

叫阿爺印多啲得唔得
反正從來都沒人知佢印左幾多出黎

又想玩CS GO
又想玩食閪

D$用嚟救實體經濟

影子銀行爆左， 現在好大鑊！

咁仆街了
多多都唔夠救

爺爺打劫緊架啦
遲啲就有錢救

BUll immediately when market open on Monday

all in bull immediately in the premarket

要用到阿爺D $托住高位出貨，唔想賤價放咋，你咪唸吓個市幾冇$

邊到?大陸?

大陸！

dont ff too much

打緊邊到?
我淨係見啲非洲國家係咁打劫阿爺

bear people always ff

lmao

go all in bear for the fuck sake

網上貸款嗰啲爆咗煲喇， 好多市民上訪

搵唔到新聞既

打劫自己人民

網上貸款，影子銀行 巳打咗

企債到期又冇$還

果單野好多日喇
邊個上訪拉邊個!!!!

咪即係 打劫市民

咁快啲叫上面啲人將啲錢入晒港股喇
香港安全啲

食閪應該5000左右就得
新驚需求大好多

唔緊要
啲錢唔洗還
債轉股麻

我想高階打J
9月,10月又有新顯示卡
好吸引
如果我9月回到本加有錢賺....我就.......

有錢都傍身先啦，公司好多數收唔返

我一年前都換左張1080
好似唔多值

1080TI?

係人都放啦，所以阿爺咪要托囉

果陣無TI
用唔曬架

重要公開比市場知！1齊買啦

我諗住買埋個靚144HZ MON
開驚開高階
咁都用唔晒?

咁大陸係咪等爆中?

我用緊超闊mom

睇到射里

正恩清又有錢
老婆又正
電腦又勁
人生勝利組

我唔識計呢樣
你係用287做頂?

反 彈 比 率

市場上普遍使用的黃金比率為1.618。
1.618 ---- 任何一個神奇數字，除以之前的第二個神奇數字，所得的結果將極椄近1.618。
反彈比率主要量度大市由上次浪頂跌至浪底時，其反彈目標所在。舉例來說，恒生指數由21000跌至19854，其後出現反彈回升，估計下一個浪頂應為：
下一個浪頂 (1.618計算) ＝ 19854＋( 21000－19854 ) × 1.618 ＝ 21708
 投資者如在此低位持貨後，估計下一個浪頂應為21708，故應在這水平出貨食糊。
我上網搵到呢段 跟佢計要上到295
但我見你計法應該係只x0.618 唔係1.618?

星期一大家想升幾多
500好唔好

我都想拿拿走囇d貨重新做人
跟住怒打PS4

我早幾日就係覺得295 好似唔太可能所以冇理到呢樣野

trade like a pro

好羨慕

八月九同十六
不過我好少計呢啲架

只係搵到個excel 計
手痕計下

計錯都唔定

我計返早兩次行range都係同計出黎計到 係多1-200點
但就係唔知會唔會升穿

要對自己有信心

腰痛

shawn.gif

No one is perfect

8月23日，備受矚目的中美最新一輪貿易談判結束。

同一天，美國又揮舞大棒，對160億美元中國商品加徵25%的關稅。來而不往非禮也，中國馬上回敬同樣160億美元美方商品，同樣加徵25%的關稅。

打打談談。談是為了避免打，但打也似乎不影響談。

談判結束後，中方發布了一段話的新聞通稿：

應美方邀請，中國商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文率中方代表團於8月22日至23日在華盛頓與美國財政部副部長馬爾帕斯率領的美方代表團就雙方關注的經貿問題進行了建設性、坦誠的交流。雙方將就下一步安排保持接觸。
整整一百個中文字，言簡意賅，但新聞要素齊全，很多話顯然也是內涵豐富。

在中方發布新聞稿之前，美方以白宮副新聞秘書林賽·沃爾特斯的名義，發表了一個簡單聲明：

美中兩國官員已結束為期兩天的經貿磋商，雙方就如何實現兩國經貿關係的公平、平衡和對等交換了意見，包括解決像301報告中所列出的中國結構性問題。美方讚賞中方代表團赴美參加這些會談。美方代表團將就磋商內容向主管官員匯報。

十幾張11424

中國又贏

其實蝗呢招都幾好
本身共產黨政權咁穩陣
就算影響到自己啲民眾,民眾要倒權都幾乎無可能
但係美國果邊就唔同,民選政府,又就黎中期選舉
如果玩大左搞到美國經濟例退
共和黨黎緊一定唔掂
而且侵侵辣著咁多火頭(內外都係),啲火頭又沒搞掂過(蝗,伊朗,金仔,俄羅斯,歐盟)
蝗真係唔驚同你灘長黎玩
反正你急佢唔急

用0.382計會跌到276 又真係276就反彈

天崩了!

之前唔係話行range去番280咩
唔記得邊個講

一句講哂 星期一高開追唔追牛

26900-33400行range

上面仲有5千幾點，呢舖 fat fat

我睇10000-40000行range

個putmu咩事 係咁洗版

輸大左

轉哂口風

似係

邊到，見唔到既

應該止蝕後相反方向

你之前明明唔係咁講

出面財經台d post日日笑尻人買熊

取笑人係唔岩架

熊市唔買熊買牛？

條友正宗冇料扮四條

唔好理佢啦，應該俾個市trap柒咗

而家目標畢業前有半球

白兄
我gel好曬頭啦
係咪開會先

打靶先

QQ唔係獨立咩？？？

咁早gel

冇估錯佢應該買左熊

無估錯佢trap撚咗好多正股，想個市升到33884

熊仔打靶 股市會十倍奉還俾你既

正股惑幫你日日賺

唔好咁燈喇 我想做熊軍

入左堆恆指昇 個股跌 咪仆街

想抽高期結，會抽得有幾高？……

夾到斷左

夾死啦，再夾要跳樓

輸到無錢買

嘩 侵侵話蓬佩奧唔去北韓了
又LOOP過

呂布 阿晴 vs 正恩 白龍王

CALL+ PUT 有咩好鬥

都有，遠同近，格仔唔同

好精彩，兩邊都要加油呀！

兩邊都會中

我真熊上陣

冇咩野姐
都係會升

不解釋

唔難想象金仔發嬲會射野示威

但大師話吹到285-290 , 我半信半疑

大師一直都係用最傳統方法去數abc浪

如果星期一收穿281 分分鐘夾到289??

真空?

如果成交 120B +
有機會的

計錯 穿285先到295?

牛3重臨

而加入定等九月iphone出？
定係短炒。不停又入又出？
比神示

當我冇計錯 如果穿左284-285 真係295見?

其實我唔識睇 啲圖我鳩畫

咁似我今日睇書個圖型
個圖有埋名，叫一蹶不振

08年?

唔係
啲書書書書教睇熱都湯去在愛月

點解係期結後？期結前唔係會抽高？
星期五即入？定9月搵機會入？

08年呢個位我應該都會中左伏
計數242左右頂 又真係回到236 點知一野就冇回頭到下個位

請教下

如果未完就會穿上次底位

大家睇緊幾多年圖
等我又睇下

仲有冇人星期一睇跌

如果星期一跌 我會睇a未完 如果夾到上285 我會睇行緊b

一日就8500？

點會 如果星期一升 大機會夾上284-285 企穩到我會睇行b浪上到295-300

數浪簡單入門，唔係幫你賺錢，但夠你避開蝕錢

其實大家都係鳩估abc浪

呢啲都係行撚完晒先知道幾時係乜浪

呢一兩個月隨時俾個市玩死

我自己本身都有分析，都係同以上差唔多

不過我認為今次個浪會好唔同

等我聽日睇下先
今日
而家唔係幾清醒

瞓啦

8點幾醉到而家 話好眼訓
但合埋眼又未想訓

未夠醉

你睇完都唔會明，go get some life

Lm

最理想 因為我熊左呀

一個星期前個個講跌落26000 25000
一個星期後成個post改口風上29000/30000點

30000點只係第一站

唔比人地平空倉咩，由其是係細摩呢啲輪商

下星期結算好關鍵

有咩分別
同埋可唔可以講下仔呢啲圖點睇

你第一條缐....

咁早入左????
我已經睇住幾隻熊仔D價 同埋街貨

入果時未識計數 冇計到佢276有支持大機會上返

過夜一定好高風險

第一條係企唔穩中線再落低先B浪?

第一條線即係穿左底先再大彈

50/50 所以我揀佛系

就係要捉大戶既心理

不過我睇報紙話有機會冇左B浪
即係1同2都不成立 ,
橫行完就隊爆個市

咁得意 理據係咩
不過B浪冇話一定要0.5先成立嘅，你睇2011

報紙佬都唱到咁淡 會唔會真係跌得落呢

多成兩個位數字 點玩呀

有咁多咩 我個本好細

本小咪細注d

係呀 睇唔明架
睇一次唔明咪睇兩次
睇兩次唔明咪睇五次
睇十次都唔明就睇夠十次
十次都唔明就再去問下人囉

我睇嗰本書入面嘅道氏理論有提及到艾略特波浪理論
會係後面嘅章節再詳細講，但我仲未睇到

美國總統川普周六（25日）透過推特預告，美國即將與墨西哥達成重大的貿易協議，又指美、墨兩國的關係正在改善。美國和墨西哥周末繼續就北美自由貿易協議（NAFTA）進行談判，而川普在推特上稱：「我們與墨西哥的關係變得更緊密，墨西哥的新、舊政府都有非常好的人，全都緊密合作，美國可能將與墨西哥達成重大的貿易協議。」

川普上台後，曾多次批評NAFTA是可怕的協議，去年要求加、墨兩國，與美國重新談判NAFTA的內容，並要求加入「落日條款」，簽署國需要每5年續簽一次，導致談判陷入僵局。但墨西哥於七月選出新總統後，川普不斷釋出善意，直言想與墨國新政府，發展較好的關係。而加拿大外長弗里蘭（Chrystia Freeland）已表示，等美、墨兩國的談判有結果後，加拿大會加入談判，進行3方會談。

其實波浪理論只係raw，唔係明左就可以應用
你要學識配合其他數據計個機率出黎

我先睇到第四章
本書第十三章先講點應用

我成日上youtube睇d波浪大師應用
發覺佢地一係收左錢，一係就讀死書
我唔相信可以靠一個理論賺到錢
舉個例，上個page有人質疑而家係4浪唔係a
其實好多波浪派近半年一直都係咁認為
所以317 292 278 trap死左好多波浪派

咁呀
咁仲學唔學好

朝早睇書好頭痛

問返你嘅精神科醫生

無睇好耐

我一直唔識數2月至6月就係咁解,個到數唔到有幾個浪,跟住就斷左啦

今日去澳門搏殺

3-5月真係世紀撚狗市，次次等佢爆邊點知又係行range，直到穿左292就開始沽爆佢老母臭西，話知佢4定a，穿左就一定係追沽
7月尾macd死叉我先傾向係a

我幾年無接近過賭檯

馬交啲賭台咁高門檻。船飛又貴

係因為我唔賭博

我會玩下 但係真係好甘 閒閒地廿一點都500

我淨係睇百家樂

信連登仔真係多多錢都唔夠輸
成班青山走犯馬後炮股神 再加幾個疑似幫發行商做marketing既人

侵侵又出招啦

咩招

繼課徵關稅之後，美國總統川普又找到方法制裁中國大陸商品，美國財經媒體彭博報導，川普已指示郵政局（USPS）取消國際郵遞折扣，讓大陸商人無法再用廉價的郵資，把貨物直接寄到美國消費者手中，預計這項措施將增加阿里巴巴集團的成本，並讓美商亞馬遜、eBay等電商平台，及聯邦快遞受惠。

報導引述川普的備忘錄指出，美國希望和萬國郵政聯盟，重新討論國際郵費，以確保「從國外寄給美國客戶的運費，不會比美國國內的運費便宜。」

他已下令郵政局、國務院、財政部和國土安全部，落實改變現有的國際運費模式，並希望在11月1日之前，制定出達到相關目標的措施。

阿里巴巴沒有回應置評請求；亞馬遜和EBay 透過發言人表示，正在瀏覽川普的備忘錄，並拒絕立即發表評論。

為超過60萬個商家提供網站和其他線上銷售工具的Shopify表示，任何變化都有助於為從美國位址發貨的商家提供公平的競爭環境。

國際郵政費率的任何變化都可能影響到跨境電子商務，預計到2020年，透過亞馬遜、eBay和阿裡巴巴等平臺開展的跨境電子商務規模將達到1兆美元。

美國郵政和中國郵政過去曾簽下「ePacket」協議，讓大陸商家可以用優惠價格直接向美國寄發小包裹，在現行制度下，重量不足4.4磅（約2公斤）、寄往美國的小包裹，僅收取低於成本的運費。

然而美國不少電商和網拍賣家投訴，大陸企業和賣家濫用這項優惠措施，導致從大陸寄給美國客戶的運費，竟然比美國國內的運費更便宜，讓他們處於不公平的環境。

對港女冇咩大問題
繼續gogogo

Shopify

你有咩谷

不過講開又講

美國郵政和中國郵政過去曾簽下「ePacket」協議，讓大陸商家可以用優惠價格直接向美國寄發小包裹，在現行制度下，重量不足4.4磅（約2公斤）、寄往美國的小包裹，僅收取低於成本的運費。

如果簽左之後又反口的話中國實會又出招

咁睇好關稅個聽證會結果?

咩原因睇升？企唔穩280又跌過喎

點解又入牛?呢單野唔係出曬色奴咩

我睇書個大趨勢係升
道氏理論話如果無明確反轉訊號發生前，原有嘅趨勢繼續有效

睇o下星期一美女o個邊個市點理解呢個消息先

但依家大勢係咪升先

我覺得係

好奇一問 如果特朗普下台或者被彈核 咁對香港市係好事定壞事？

大趨勢係講1年以上 甚至數年
睇近5年都係上升
咁係咪主要趨勢都係上升？

中間出現嘅次要趨勢
波幅都去到1/3，1/2

個人意見
視乎下一個人係咪延續/撤回關稅o既政策
又或者對中國同歐洲o既態度如何

你睇年K 10年K 仲係牛市TIM

咁講冇熊市啦
利申 鳩up 唔識道氏理論

咁你睇50年圖都實升緊架啦
公司會賺錢架嗎
再加上M2供應...銀紙貶值....

睇周k都係上升架

咁主要趨勢係要睇1至數年以上呀嘛

熊軍收晒皮

又話跌

睇到呢到有硬淡開始轉呔

應該就反彈完

watch out

2000億聽證會應該就嚟有消息架喇喎
今晚可能令牛軍冇覺好訓

幣在熊軍輸緊幾條街 又唔係100%既波

係咪2百幾人個ai谷

仲未跳樓？

有d人入黎又唔係學野又唔係討論又唔係有料，單機抽水串柒柒做乜9

留意熊軍幾時止蝕

開名

PUTMU，夜晚做實Q

大戶熊都未走鬼

u see rise or drop this week?

學野 ？

TA is on9

假突破

有突到咩

慘啦 咁似話緊我嘅

lm learn cut loss

睇太遠好似冇咩用
近五年大趨勢係升，但15咁調整下牛熊已經冇得避

都似話緊我嘅

係咪16年已經開始另一個新嘅趨勢
佢話1至數年以上，真係模棱兩可咁

我已經過咗年齡上限

睇親啲畫線圖都覺得好高技術

畫幾條直線就知升定跌

留名學野

考考你，15年上證大牛3加股災，港股都冇跟足，點解？

不要說了

Oops

你哋咪蝦奶清啦

我睇書話唔一定同步架喔
只要有相同方向訊號就得
但我真係唔知點解無跟足

The market will do justice

知連登多小朋友啦
但可唔可以尊重下中老年人士

唔多識睇圖，但09年至依家，都係一底高過一底，再keep住新高，趨勢應該冇變
睇落係牛市，所以你睇佢兩三年後又新高可能係無錯，但無視左佢中間一次幾千點既調整都係死

沒事兄唔好理佢啦！

嗰千幾點係次要趨勢

唔係 ml谷黎

yes

你就咁sd個sticker我收到咪知係咪囉

條上升trend line由90年畫起都得架
即係代表香港進入”國際金融中心”嘅時代
一個金融市場道理上係長期經濟增長
(同時泡沫都係增長)
日經泡沫爆破之後trend line向下行左20年
20年升，唔代表30年升
20年跌，唔代表30年跌

all in now
trust me if you can

Weekend都仲係咁鳩叫

watching other using wave and TA to trade like a pro

lmao

急升/連升幾日之後就話牛三 劍指30000
急跌/連跌幾日後就股災 劍指25000

睇長線
拎幅圖畫加小畫家畫幾筆 唔洗統計過往數據 唔洗睇過往歷史 唔洗睇經濟數據

睇短線
講埋D睇升又得睇跌又得模模糊糊既分析
最終無論升定跌都贏錢

連登人才輩出

原來呢到有人咁清醒

叫下輕鬆下姐

Weekend等我9up下

陳奕迅有首歌其中幾句歌詞擺明係含沙射影
要黎套用係今日嘅國際金融局勢就係時候了
成首歌都形容社會光怪陸離嘅現象
唔講大家都明，但尾段有幾句好重要

如何憑人力綑綁一剎夕陽
如何憑財力去扭轉天亮 請拍掌

有D野大家吹左好多年，狼都係冇來
一半人紙醉金迷，一半人造緊人血饅頭
我唔知呢個世界有冇公義
但如果有，我相信即將要來了

我1月30個post用煙花做比喻係語帶相關
俾連登仔串我燈走左初二個煙花
我成日提住嘅abc浪，a 6-7個月，b 1-2個月
之前每一次都係咁，你計下，幾時行c？

好多利淡
聽日十成跌

有幾多

正熊驚西

終有一是日會中的

一半認同，呢個post好多新手，乜都唔識
淨係問冧把問tips，買幾千蚊就鳩叫
升少少就睇牛三，跌少少就話股災來了
起初我都覺得好厭惡，係沈營話過唔會再入黎
我唔係偉大到想教人炒
只係想有個地方傾下計，唔係你抽我我抽你姐
我傾咪講多幾句，但一定唔會詳細分享囉
點解要益你？

益人

我上星期都叫人all in 牛

下次都係唔講

好夠架喇
平時睇到自己諗法同你都同方向就安心好多

應該唔係啦咁

終於有人話要痾煙牛三，發達啦快撚跟

睇淡容易
睇好難

高手，快啲救我啦，我要跳樓啦

跟咗，唔上返30000唔收手

有無九宮飛昇做牛大法呀，快撚啲教我啦

一早應該止蝕熊 反手牛

交個場俾高手 我笠水先

收到，宜家痾煙

跟連指買is ok

有牛軍總司令啦，有神快拜

你先係高手

我9 up 抽兩句水姐

反正人哋講算
我又覺得人哋啱
講跌
我又覺得人哋冇錯

收到，劍指幾多？

46000，未夠同佢講

因為⋯真係5050

25000

25000 鐵底

快手重熊

今個月期結肯撚定3萬啦，有大神carry

嘩，你又話靠連指做假，嘩高手

劍指25000 又叫人all in 牛
果然高深莫測

聽日競價就要走熊入牛

行緊range

連指幾時假

無人敢入熊 點升

個range應該係大約20000-40000

嘩，你都幾撚仆街喎，小心奸有奸輸

多謝P巴點醒，聽日會狗衝不問價入牛

班大芋食緊花生應該幾開心

你本身唔係揸緊牛咩

唔知呢
我成日覺得人哋講咩都分析得好有道理
聽媽咪麵分析都覺得佢好似講得好岩

好少炸，聽日放唒收息股all in牛

都未賣埋層樓痾煙，宜家搞緊呀

佢畫圖=100%準

借媽剪再入囉驚西咩！

咁你又誇張咗啲
都未去到4萬
最多咪3萬3

4萬6呀短期目標，gun

叫佢教我都唔肯
我畫完圖俾佢睇佢仲話返我話到好樣衰

聽日高追牛，做人做狗自己揀

點會唔得
今次反彈浪trigger牛三
50000都仲得

想學

咁慢架你，劈三成賣啦，聽日股市賺double

突破3萬3就可以上望5萬3

收到!
我借爆埋佢
有大神指路呢次發啦

佢幾日都冇應過我
好擔心

沒事巴唔駛理佢地啦

佢仲敢玩咩，一返嚟問佢個榴槤

姨姨你記得賣埋間姑婆屋訓身牛

已遞信
炒老世魷魚
下個月做老世既老世

真係消失到而家
為咗保春袋可以去到幾盡

你真係好仆....

26歲就俾人叫姨姨

見今日星期日唔怕阻住討論

我聽朝9:00準時遞，實嚇到老細仆街

佢係3號仔嚟好撚要面咖，出嚟假膠扮無嘢咋

女人過25變中女，好似係

搞咩俾個傻閪搞到咁重火藥味
洗唔洗又黎上英文堂
Shawn sucking.gif

邊有火藥味

邊有火藥味
好友bbq緊

訓了個晏教
好醒神

大芋真好

話時話都未諗
星期一gel曬頭跟住點操作

屌佢老母 條友煩撚完未
完全封鎖等佢單機算啦

搞到我呢d新手亂哂方向

睇彈力有幾大囉

又黎又右開弓
會好攰
星期一好似好多行程

正熊 驚西咩

原來佢唔抵得人有錢呀，下次買二億

坐定啦夠遠，多手戇鳩嘅

兩球仔水姐？
邊位

水日文？

兩球仔都吹奏

笑左

你囉壽頭，叫撚咗唔好貼倉

係囉
算啦
唔太多

咩呀關我咩事

牛軍總帥 PUTMU駕到

樓爆硬淡兩球仔都唔識

星期一 d all in bull

記得追貨

大佬，你要同佢嘈，咪出去挑機隻抽囉，咁好笑嘅

引狗呀

無出黎好耐

我都係睇樓會調整兩三成，因為債息開始倒掛，啲smart money一定會擺錢去債，會調整有幾出奇?
仲好啦有特價嘢執

我連姑婆屋都無

其實係
跌左換間好d

唔緊要啦
我呢啲新手不嬲都冇方向

無名等公司盤

係囉！
佢睇跌，睇吓邊個夠眼光睇到個底姐，有錢齊齊搵啦，洗嘜同錢作對

上市記得益吓細佬

無呀

佢又MNC 又話自己有無敵供樓能力

得閒撚下佢咁

同我預計一模一樣

Send左落谷

如果真係跌兩三成 你地會入市??

800萬變 560萬 樓 都買唔到

跌4-5成既話 我會
學生上樓

白兄玩野

我仲排緊隊含撚

果隻友睇落係離地撚嚟，鳩吹咪由撚得佢啦！
果張嘢佢睇落佢做假，邊有咁快刪，又要cap ip姐，佢一定心理不平衡

今年唔太可能
儲下錢啦
CASH IS KING

努力存緊
人生目標想上樓 + 1m收息

同意

機會係留俾有準備既人
所以請儲錢

跌兩成 望跌三成
跌三成 望跌五成
跌四成 望跌六成
跌六成 港爆 支爆 2047收地 租抵過買 公用股牛熊日日賺都係唔L買

債息高過租金回報 唔L買（但唔知樓好易leverage仲要唔會call margin）

公用股回報高過租金 唔L買（原來人人都有三四球cash買公用冗）

樓齡三四十年 唔L買（但自己住緊又殘又舊又多疾線老既公屋）

結果無論點都唔會買

咁抵緊係買啦
前排屋企人話想換樓，貪佢有會所
2間都唔就腳，配套冇而家咁方便
好彩最後都冇搬

人工雞碎咁多 平時無咩駛錢都儲唔到好多 個浪食唔再嘅話都唔駛諗買樓

咁師兄你幾時入市?
求大神carry

你講緊澳門樓定香港樓

我下年一定買，target 8M樓

緊係澳門啦

btw可以介紹我做實Q好嗎？

完全無得比

香港啲又細又貴

巡樓都悟出人生大道理

香港新樓只係坑鳩人

我恨都恨唔到

原來你係大戶

澳門近年啲新樓
好多都過千萬，有啲仲細過我屋企

有d想移民日本

中國人，搵人笨係好撚快傳染嘅

我無講過樓一定升 都唔係話樓跌 如果你屌鳩我就可以令你個倉賺大錢再等樓爆換豪宅 我唔介意日日比你屌

sor9我唔會屌男人
女就可以考慮

香港新樓,不了

冇上黎2日做咩變左世界大戰咁

過到壓測先算吧啦你
跌5成你咪又係買唔到

full pay

壓測幾時都過到
跌5成實買到

父幹

所以正苦係好撚保險，唔會俾啲無能力嘅亂買，所以點會爆吖，除非果班友借撚爆剪撚爆買

首置會平
無父幹啦
老豆老母無錢的

平還平,壓測還壓測wo

果舊錢就咪撚玩牛熊啦!
留嚟做bond好撚過啦

佢以為夠錢pay就過到壓測呀

扑中一次就full pay

重以為佢有父幹幫佢

過大海不撚如!

炒撚到fp都得嘅

full pay你識o的咩呀

講起父幹
我中學同學買左我屋企隔離嘅屋宛
佢之前仲係到話唔想要，唔想做樓奴
有老豆出晒首期
買左有租收，供唔起仲有家姐做後盾
有咩理由唔想要

一個字，骨氣，同我一撚樣

跌5成保得住份工?

條都買撚咗啦，口裏說不。。

我無骨氣架

望跌就入市即係未爆 只係回落
冇人買只有人賣 先係爆

怕條撚

要練定
shawn.gif

反正份工人咁低
保唔保到都無所謂啦

好似未試過1001